小朋友做選擇all in系列

arkk
tesla

gme

prnt

IU

2800

TSM
利申：已all-in

梗係後者啦

PRNT

可以靜少少嗎